# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-17 20:43+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: templates/component/login_alert_modal.html:10
msgid "Oops!"
msgstr "登入提醒"

#: templates/component/login_alert_modal.html:13
msgid "Please Login first."
msgstr "您目前還沒登入，請先登入喔！"

#: templates/component/login_alert_modal.html:16
#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:17
#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:37
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/component/login_alert_modal.html:17
#: templates/component/navbar.html:41
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/component/navbar.html:23
msgid "Search"
msgstr "搜尋活動"

#: templates/component/navbar.html:33
msgid "User Center"
msgstr "追星專區"

#: templates/component/navbar.html:35
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: templates/component/navbar.html:36
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/component/navbar.html:44
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: templates/component/news_comment.html:11
#: templates/component/discussion.html:17
msgid "comment"
msgstr "留言"

#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:11
#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:31
msgid "Ticket Confirmation"
msgstr "發佈此票"

#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:14
msgid "Are you sure you want to release this giveout ticket ?"
msgstr "你確定要送出此讓票資訊嗎？"

#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:18
#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:38
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/component/ticket_confirm_modal.html:34
msgid "Are you sure you want to release this exchange ticket ?"
msgstr "你確定要送出此換票資訊嗎？"

#: templates/event_detail.html:14
msgid "Following"
msgstr "已加入追蹤清單"

#: templates/event_detail.html:17
msgid "Follow"
msgstr "加入追蹤清單"

#: templates/event_detail.html:23
msgid "Add to Calendar"
msgstr "加入星助理"

msgid "Add to Calendar again"
msgstr "再次加入星助理"

#: templates/event_detail.html:33
msgid "Event Info"
msgstr "活動資訊"

#: templates/event_detail.html:34
msgid "Comment"
msgstr "討論區"

#: templates/event_detail.html:35 templates/panel/giveout_ticket.html:6
msgid "Giveout Ticket"
msgstr "讓票區"

#: templates/event_detail.html:36 templates/panel/exchange_ticket.html:6
msgid "Exchange Ticket"
msgstr "換票區"

#: templates/event_detail.html:47
msgid "Date："
msgstr "日期："

#: templates/event_detail.html:48
msgid "Time："
msgstr "演出時間："

#: templates/event_detail.html:49
msgid "Location："
msgstr "地點："

#: templates/home.html:21 templates/news_list.html:5
#: templates/news_list.html:12
msgid "Latest News"
msgstr "最星消息"

#: templates/home.html:32
msgid "More News"
msgstr "更多消息"

#: templates/home.html:40
msgid "Hot"
msgstr "熱門"

#: templates/home.html:41
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: templates/home.html:43
msgid "Recommend"
msgstr "推薦"

#: templates/panel/discussion.html:7
msgid "Comment Board"
msgstr "討論區"

#: templates/panel/discussion.html:39 templates/panel/discussion.html:53
msgid "No comment yet."
msgstr "目前沒有任何留言"

#: templates/panel/exchange_ticket.html:9 templates/panel/giveout_ticket.html:9
#: templates/panel/giveout_ticket.html:12
msgid "Open Exchange Ticket Notification"
msgstr "開啟新換票通知"

#: templates/panel/exchange_ticket.html:12
msgid "Exchange Ticket Notification Opened"
msgstr "新換票通知 已開啟"

msgid "Open Giveout Ticket Notification"
msgstr "開啟新讓票通知"

msgid "Giveout Ticket Notification Opened"
msgstr "新讓票通知 已開啟"

#: templates/panel/exchange_ticket.html:19
#: templates/panel/giveout_ticket.html:19
msgid "Submit"
msgstr "發佈"

#: templates/panel/exchange_ticket.html:26 templates/panel/ticket_list.html:53
msgid "Ticket in hand"
msgstr "持有票"

#: templates/panel/exchange_ticket.html:27 templates/panel/ticket_list.html:54
msgid "Ticket you want"
msgstr "欲換票"

#: templates/panel/giveout_ticket.html:49
msgid "There's no giveout ticket released yet."
msgstr "目前沒有任何讓票釋出。"

#: templates/panel/exchange_ticket.html:63
msgid "There's no exchange ticket released yet."
msgstr "目前沒有任何換票釋出。"

#: templates/panel/follow_list.html:3 templates/user.html:11
msgid "Following List"
msgstr "追星清單"

#: templates/panel/follow_list.html:14
msgid "No following event."
msgstr "目前沒有追蹤任何活動"

#: templates/panel/follow_list.html:19
msgid "Giveout Ticket Notification List"
msgstr "新讓票通知清單"

#: templates/panel/follow_list.html:30
msgid "No Givout Ticket Notification opened yet."
msgstr "目前沒有開啟任何讓票通知"

#: templates/panel/follow_list.html:35
msgid "Exchange Ticket Notification List"
msgstr "新換票通知清單"

#: templates/panel/follow_list.html:46
msgid "No Exchange Ticket Notification opened yet."
msgstr "目前沒有開啟任何換票通知"

#: templates/panel/ticket_list.html:3 templates/user.html:12
msgid "Tickets"
msgstr "票務管理"

#: templates/panel/ticket_list.html:6
msgid "Your Giveout Ticket"
msgstr "你的讓票"

#: templates/panel/ticket_list.html:40 templates/panel/ticket_list.html:96
msgid "You haven't release any ticket yet."
msgstr "目前沒有釋出任何票"

#: templates/panel/ticket_list.html:48
msgid "Your Exchange Ticket"
msgstr "你的換票"

#: templates/registration/login.html:15
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: templates/registration/login.html:26
msgid "New to Star Your Life?"
msgstr "第一次來星人生？"

#: templates/registration/login.html:27
msgid "Sign up now"
msgstr "立即註冊"

#: templates/registration/password_change_done.html:15
msgid "Edit Password Success !"
msgstr "修改密碼成功！"

#: templates/registration/password_change_form.html:15
msgid "Edit Password"
msgstr "修改密碼"

#: templates/registration/sign_up.html:15
msgid "Sign Up Now !"
msgstr "立即註冊！"

#: templates/registration/sign_up.html:25
msgid "Already have an account?"
msgstr "已經有帳號了嗎？"

#: templates/registration/sign_up.html:26
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/search_list.html:5
msgid "Event Search Result"
msgstr "活動搜尋結果"

#: templates/search_list.html:12
msgid "Search Result: "
msgstr "搜尋結果：共 "

#: templates/search_list.html:12
msgid " events"
msgstr " 筆"

#: templates/ticket/edit_exchange_ticket.html:7
#: templates/ticket/edit_exchange_ticket.html:15
msgid "Edit Exchange Ticket"
msgstr "修改換票資訊"

#: templates/ticket/edit_giveout_ticket.html:5
#: templates/ticket/edit_giveout_ticket.html:13
msgid "Edit Giveout Ticket"
msgstr "修改讓票資訊"

#: templates/user.html:13 templates/user.html:33
msgid "Calendar"
msgstr "星助理"


msgid "date"
msgstr "日期"

msgid "area"
msgstr "區域"

msgid "row"
msgstr "排數"

msgid "price"
msgstr "價格"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Area"
msgstr "區域"

msgid "Row"
msgstr "排數"

msgid "Price"
msgstr "價格"

msgid "Contact"
msgstr "私訊"

msgid "Owner"
msgstr "持票人"

msgid "Event"
msgstr "活動"

msgid "Edit"
msgstr "修改"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Reset"
msgstr "確認"

msgid "Save"
msgstr "完成"

msgid "This field is required."
msgstr "此欄為必填"

msgid "Not specified"
msgstr "無要求"

msgid "Chatroom"
msgstr "聊天室"

msgid " 's Chatroom"
msgstr "的聊天室"

msgid "Send"
msgstr "發送"

msgid "Messages"
msgstr "收件夾訊息"

msgid "You don't have any messages."
msgstr "你目前沒有任何訊息。"

msgid "Enter the same password as before, for verification."
msgstr "請輸入一樣的密碼，以便驗證"


